摩迪將獲金球 C.朗第2基沙文第3

下週一，2018年的金球獎獲獎人選就將公佈，對於誰將獲獎，媒體和球迷一直有著各種猜測，而《每日體育報》援引零點電台的報導稱，摩迪將獲得金球獎，而C.朗拿度和基沙文分列2、3名。

該報導明確表示，摩迪已經確定將獲得金球獎，他是皇馬贏得歐冠盃的重要功臣，並且帶領克羅地亞拿到了世界盃的亞軍。在前三名當中，基沙文是贏得冠軍最多的一個，他拿到了歐霸盃以及歐洲超級盃的冠軍，並且還贏得了份量最重的世界盃。

如果該消息屬實，那麼摩迪將會為自己的2018年畫上一個圓滿的句號。此前他已經贏得了歐洲最佳球員，以及國際足協的世界足球先生這兩項個人榮譽大獎，若能如願捧得金球，他將會成為美斯C.朗拿度之後，第3位在同一年收穫這3大榮譽的球員。

屌你老母 沙拿都冇

摩迪憑咩撚野呀

基沙文

摩世一

廢一

呢個都係2018不解之迷黎

全年一場特別勁就攞到

得個位數助攻既金球獎得主

如果係重視世盃既
點解唔比法國球員,如果係重視歐聯既,點解牙朗會輸
真係唔知摩迪做咩黎贏到
無論邊隊佢都唔係最重要既重心
就算係皇馬,打到咁屎都冇咩人屌佢啦
係都屌死猩猩,話佢帶唔起隊波
今場贏左又話猩猩一到歐聯醒左
摩迪根本由頭到尾只係配角

點睇華拉尼